影響TVB 好過走進TVB

TVB聽日有商場活動，有人提供該活動地點、時間、嘉賓明星消息後，TVB即時驚到取消活動，大家衝就衝呢d，佢搞活動有好多製作費，每個月好多個，明星費、置場、拍攝、化妝、音響、報導、贊助每個都係大錢，衝佢生意來源，去佢將軍澳電視城，你地入唔到去，根本影響唔到，仲會俾袁志偉佢地有第一手新聞影像，Live影住你地喺門口乾曬，你地想郁有挑釁有乜動作，警察一做嘢將軍澳個地方冇人走得到，除非個活動叫「去TVB請願」，係要對抗佢地就焦點去劇組、商場活動、外景節目，最致命係去佢而家成日賣廣告嘅「活動服務」，TVB搞活動全港最貴，你絕對俾得起 ！

最緊要要記得佢地類似「歌唱、復活、聖誕、新年等等」直播show，佢本身呢d直播show賺幾百萬，大家都鍾意辭show一定要去啊

有咩仲容易知行蹤？佢地【星夢歌手】【劇集藝員】既通知最快最清楚
（提醒各位，去將軍澳電視城「和平遊行」係你諗法，你要記得暴力唔係你地示威者產生，係警察主動行前出手一棍驅趕，你地一郁一跑佢地就屈你生事打人，而你係一個走唔到既將軍澳堆田區，TVB同警察合力拍攝示威者郁手，6點半新聞就剪輯播你係武力示威，因為你反TVB中，佢加兩錢肉緊屈你，而一眾兄弟姊妹就照被捕。）